台灣人與香港同行，我哋雙十都要同台灣慶祝國慶

同全世界講，中華民國(台灣)先係正統中國
117周年，你支那共匪先70周年
以前我會覺得台灣攬住中華民國先係一大問題，如果以台灣名義喺國際上獨立反而少阻滯
不過既然中共咁鍾意玩中華情義，咁就同佢玩中華民國，睇你班支那狗點樣講人賣國

支那都係認孫中山為國父
咁國父建立嘅中華民國喺邊呢

正確黎講係108年

中華民國的國慶日，又稱雙十節、雙十國慶、雙十慶典、武昌起義紀念日、辛亥革命紀念日等，定於1911年武昌起義的發動日10月10日。

推

係，但我見佢12年先計建國，所以唔識點計佢好

好忙

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

推下先，推到文宣JJ入嚟，等下無人行

小陣，人地依家想同中國劃清界線你就衝埋去話人地係中國，你係咪high大左

台灣唔係個個都 想過雙十架

台灣人想獨立 唔係中華民國獨立

係建台灣國 去民國呀

中國？中華民國？

中共冇認,只係叫佢做革命先行者

中華民國咪姐係中國，好心你了解下台仔諗法再出黎講野啦

我諗我睇台灣時事節目多過呢度唔少人
台灣獨立好多年前我已經支持，不過唔代表全台灣人都係
喺台灣唔好講國民黨嘅藍營，就連綠營都係一班中華膠
情況其實同香港一樣，支持獨立嘅人唔少但變唔到大多數，因為情況未令到大部分人覺醒
你走去支持台灣獨立咁即係騎劫晒好多台灣人
利申：我就好多年獨立支持者